垃圾中興中未執笠

快d bam埋華為啦

未 仲有d天才 走去撈底

撈底嗰班個腦係米有事？ 唔係覺得美國會放生中國啊

唔好問我

佢哋睇得左膠啲FAKE NEWS多，從來都無放生到。
派埋人去管理層都叫放生，為咗反侵反到連常識都無埋。